各位手足請安息，美國已經開始實際行動制裁林鄭等人，殺人黑警既報應亦好快到

各位手足請安息，美國已經開始實際行動制裁林鄭等人，殺人黑警既報應亦好快到

真係有咁易咩